集思廣益，邊個牌子嘅蛋卷最好食？

有邊間好食過德成？

北角痛間鳳誠好出名

冇食過，喺咩街？

Google鳳城酒家，咩街唔記得

佳記

想問下以前7仔有隻嘉頓兩條裝蛋卷邊度仲有得賣？

佢同德成各有千秋

元朗蛋卷

簡簡單單有奇華

德成號
但要22號先有得賣
食住精記先